【又到聖誕】一人一個聖誕禮物idea

我乜都未諗到送咩俾條女，求巴打俾idea嚟

留名

上年收過個fd送嘅暖包
喺log on買嘅，用完一次之後好似係可以放入微波爐再叮熱佢，用好多次都得
送俾女仔應該唔錯

Log on diy 音樂盒

大概咩價位

樓主幾大？budget幾多？
我都未諗到送咩比男朋友

我估幾舊掛，條女叫我送，話好浪漫喔

幾舊買黎擺又好on9
都唔知買乜柒好

500 内
學生only

到時就會諗到

同問。交換禮物：$100 左右

starfuck杯

佢有耐性嘅話可以送puzzle